Psg劇本 16強又中巴塞

屌你老母 又黎多獲

好撚悶 贏同輸都係咁講

Psg真係點都輸

Psg唔再係聯賽冠就唔洗對疤
根本係內定唔係抽

今年冇雷斯 鬆左口氣

又要比疤撚狗咁撚

今季巴黎同巴塞都跌watt
MSN返狀態巴黎衰硬

阿又對拜

屌抽黎把撚咩，播返上年餅帶咪算囉還掂年年都咁上下

出多幾個post燈so9 la

Ching又想燈

都係唔好，彈鐘退錢比我巴
我地送so9返利

Psg=我巴性器

駁吾刀

米勞列換

有得換嘅話換個教練過來好過

換龍門教練

鏝城都係時候讓返個性器位出黎

8強到你地做性器

收到風一直都係播帶

呢個組合已經出現左好多次

睇都睇到悶 不如播返上年重播得啦

Msn今季咁差 疤molamola

教練ok
龍門不了